港官員：煽動他人投空白票 可能涉操縱選舉

港官員：煽動他人投空白票 可能涉操縱選舉
最新更新：2021/04/07 15:59

（中央社記者張謙香港7日電）香港政制及內地事務局局長曾國衛今天說，如果有人在選舉中組織或煽動他人投空白票或廢票，在某程度上已涉及操縱選舉。

曾國衛在立法會會議接受質詢時說，根據中國全國人民代表大會常務委員會修訂的基本法附件一和二，港府要依法規管選舉操縱及破壞行為。

他說，市民個人可以選擇投票或不投票，但如果有人組織或煽動他人投空白票或廢票，某程度上是嘗試操縱，令選舉結果有可能生變。

他說，目前沒有法令可以完全規管有關操縱行為，但當局會予以研究，以符合修訂後的基本法附件一和二的要求。

北京方面為了落實「愛國者治港」原則，透過修訂基本法附件一和二大幅改變行政長官和立法會的選舉模式，有港人對此表示不滿。早前有人在網上建議市民在今後的選舉中投空白票或廢票，以示抗議。（編輯：張淑伶）1100407

煽動人去投民建聯OK?

支那人之鋒

館長並不反共也不反支那

館長到處樹敵難免被暗殺這次是警告

香港人玩TikTok 爛貨周庭利用tiktok賺錢

台灣人和了解台灣都無直接關係 正如香港人都未必了解香港所以呢？台鐵國營轉民營化與你無關

9up

黎智英的子女都在國外算是中國裸官

口號建國

一個經常發作，詞不達義，從來唔解釋諗法嘅人叫交流?
仲要眾志肥佬黎出事落井下石，踩港，但連登談論台鐵出軌又話唔關香港人事? (利申非自決同泛民支持者)
出事就出post洗底，難得仲有咁多人鳩推post
之後淨係識貼打飛機新聞 影印機大把都有 早走早著把啦你[/quote]

轉自 User 176447 中出人妻共和國
覺得連登不太適合台灣人參與討論，不過還是感謝香港 #205

歐盟all talk no action
制裁國安 政委吧

咁叫人投民建聯止驚黨又算唔算操縱選舉呀？

樓主係台灣版陳雲嚟，各位香港人保持車距！

掌心雷呢?

不要投票

驚西咩，投票實名制

感謝

民建聯是共匪

樓主又想洗底

台灣陳雲你好

不投票等於自我滅聲

準備好汽油彈

點洗吖佢 咁出名

不必害怕

THX

謝謝淳太

不投票、投白票、投廢票
全部列為刑事罪行，判監一年起跳

不是陳雲

唔公布「白票數目」啦

咩野港官員，香港邊有官員，得太監㗎咋

樓主哩台灣陳雲丟m丟？

唔投又得唔得?

真的不投票

空白票會幫助到當選 ?

午安

死翠維尼

要投紫荊黨

驚有當選人唔夠數拎番按金但當選 ?

免啦 台灣陳雲

中共一定不公布

咁拉票係咪拉得?

香港只有狗官

如果許智勇呼籲佢地諗住點拉人?

呢d言論叫唔叫煽動

真的 不是

愛國無罪
btw 係都紫驚黨啦

我都冇諗過投
民主黨咪出嚟
邊個出邊個係鬼

至少不要科興

當選港官證明是垃圾

紫荊黨都是港共

滅左DAB先，佢地敢就反抗

死台狗

台灣沒有陳雲

為什麼

不要拉票

哩是台灣陳雲阿

中共抓人不需要理由

飛去澳洲拉?

港官員都是狗官

垃圾

點操縱選舉??
知唔知咩野操縱選舉??
操縱選舉=>
我用錢同利益叫投邊個.我錢同利益叫邊個出來選.
我錢同利益叫邊個不出來選.

叫人唔好投或叫人投白票. 叫下人地就跟我做.
叫下都有罪,真係港共無法無天.
我叫777去死都有罪.

D人仲天真到, 依為在香港仲有得抗爭.
依家港共已經無法無天. 要拉邊個就拉邊個.
莫需有.
走得好走!!

真的

香港加油

香港的事與你無關
之前好惡唔俾香港人討論台灣事務
又話要退出連登
開夠post 洗底未？

覺得連登不太適合台灣人參與討論，不過還是感謝香港

感謝
連登無台狗

都無人會去投

等睇得 30 萬投票

支持再推遲選舉，先由中央委任議員，直至社會氛圍合適時再舉行選舉

投票等於支持中共的選舉制度

O你條撚樣收皮未

好啦

咁任何人拉票都應該叫操縱選舉

中共會抓父母

嗱，你話㗎

善用不推文回覆

連登仔一齊煽動
點捉先
想睇ban連登
國安短板

父母都跟埋走啦

離開HK
香港必定建國

蛇齋餅粽算唔算操縱選舉？

投廢票令港府無面，佢地反而覺得少人投係可以接受

你男朋友有有捐款嗎

有罪不過今次放過你啦

假選舉

干你屁事

抱歉

白票=犯罪

投白票不等於支持選舉制度

而家個環境已經唔同以前啦講真 重投黎做咩
以前都話可以有本土就選本土 無本土就非獻世派

下屆一定得返獻世派同偽民主/偽本土派
你投白票曬鳩氣 又唔會白票多過候選人就可以廢左佢既
等佢地有個低參與率同低投票率既「選舉」算啦

GOOD

算

啱一半，睇人

請不要相信港共的選舉

台狗 拉

港官煽動港人唔投白票，同樣破壞選舉，一樣有罪！

請多練習台語
但是不要再捐款

請不要參加港共選舉

YES

樓主一話支那無外匯就被衆五毛追擊

又話走嘅..

YES
千萬不要買支那

係..

條友根本attention seeker

你睇吓先啦，所有嘅嘢係樓主自己講㗎

[quote]

支那人之鋒

館長並不反共也不反支那

館長到處樹敵難免被暗殺這次是警告

香港人玩TikTok 爛貨周庭利用tiktok賺錢

台灣人和了解台灣都無直接關係 正如香港人都未必了解香港所以呢？台鐵國營轉民營化與你無關

9up

黎智英的子女都在國外算是中國裸官

走喇你, 連登唔啱你
去邊學睇廣東話㗎?
我個Frd嚟咗香港十年都唔係好識睇

你不太認識台灣

頭先又推咗下
要砍手指

不推文呀

我中意投白票
其他人跟機關我撚事

砍手指

你條白卡痴線佬又上嚟
唔係話退出嘅咩

唔會呼籲人投廢票或投白票，但我自己一定會投廢票

岩呀，係咪又要出大絕？
曬台灣護照

請不要參加港共的選舉

不要

利申： 我反支反共
但係麻煩你睇睇

支那人之鋒

館長並不反共也不反支那

館長到處樹敵難免被暗殺這次是警告

香港人玩TikTok 爛貨周庭利用tiktok賺錢

台灣人和了解台灣都無直接關係 正如香港人都未必了解香港所以呢？台鐵國營轉民營化與你無關

9up

黎智英的子女都在國外算是中國裸官

你有票咩？香港既事關你叉事

一個無得投票嘅人叫人唔好投..你係咪有病?

你需要身分字號可以私訊

有冇人知點解冇得負評？

請留意道路狀況，以及與前車保持2秒距離

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

好似真係..

連登冇私訊
要黎托柒呀

個個都剔曬個個都艾国艾党
唔係白票啦掛

排除哂所有唔親政權既人 直頭係操縱選舉添啦

樓主五毛狗

不合理
白票必須投 不投就等被代表

感謝
一直關心HK

佢炒硬車

佢醒呀, 知道無私chat 先咁講咋

投都投只驚黨

屌呀
咩原因？依家成班連登仔又炒車

照佢咁講
媽咪麵應該都算係造市 拉得

我沒有HK票

中共改選舉制度
又DQ候選人
算唔算操縱選舉？

你係咪冇追之前啲post？佢真係會成本Passport掉上嚟㗎，身分證Number格仔都唔打嗰隻啊

唉, 真係唔知喇

有冇人可以開post 跟進
我開親都沉底

你唔好講到台灣可以投香港選舉咁好喎

立場有問題

免啦 國民黨死忠

得閒追下先

咁又關立場咩事?

應該不要冒險選舉

太監狗講嘢唔經大腦
拉票算唔算操縱選舉呀柒頭屌你老母

s866250@gmail.com

請勿投票

是

睇唔明「要黎托柒」

中共已經代表HK

真係負皮唔到..

TAIWAN?

可以LINE

你唔係識廣東話咩？

個人認為港共係驚唔投票多過白票

連登比較少外國人

咁拉票又係操控？

要黎托柒呀

如果有人在選舉中組織或煽動他人不投空白票或不投廢票，在某程度上已涉及操縱選舉。

車仔麵好吃

不是真正選舉

好多人好想全部人同樓主割席喎

終於負皮到

始終有一定鐵票.
不過中共仲天真到,今時今日外國仲睇佢D show??
最終應該投票實名際.
同立法一定要投票.

根本依家香港, 同大監獄無分別.
要用安心出去, 電話實名際(遲下上網實名際.)
港共要你做一定要做, 唔做就立法罰九你地.
上堂要給CCTV監控.(遲下, 上車下車, 餐廳都要有CCTV監聽講過D咩野)

同監獄唯一分別.可以自由出入不同地方.
(不過遲下, 應該唔可以自由出境去外國)

走得好走!!

你睇咗我頭先比你嘅link未

覺得港人怕死

仲有好多子女喺西方社會安居樂業都唔搞

衛福部的捐款帳號

當然

不是國民黨

d 藍絲廢老既思維真係好難理解

可以

咁你收嗲喇

不如由佢沉喇

只有70%

無你咁悲觀，唔理其他人點，我一定會去投票

港共吸引人到妓院

港人很少用LINE

絕對要呼籲每個香港市民投白票

候選人係街頭拉票算唔算操縱選舉？

話唔投票個班真係好on9
首先你諗下點解政府放晒風話咩投白票犯法乜柒乜柒 佢梗係唔想你咁做先咁講啦 如果佢唔想你投白票 咁你真係直頭唔去投票你咪倒轉頭幫777一把
第二係點解佢唔想你投白票 你睇返區議會黃參選人既得票率 建制可以蛇齋餅腫拉高票數 如果全部黃色既人肯去投票 到時就算建制贏 佢都係贏係除時有30幾40％既白票率上
第三 去投票都係晒你一粒鐘時間 咁都唔肯仲講咩以後點點點

但是不是長久

確實

收嗲=收皮

重點係佢話佢係台灣人
叫香港人唔好投票

HK加油

我真係冇諗住投

按呢個標準，咁拉票都犯法

OK

岩

你好 台灣連登仔

投票率低 同白票 投票率高 邊樣殺傷力大d

你好

想問投白票 廢票邊個對中共黎講肉酸d

不投

其實拉票已經操控選舉, 應該以後唔可以出黎拉票, 任何BANNER都唔得

未走嘅你

走得好走.仲講投票,睇下南海東海咩野事!!

根本雜總依家仲係度不斷加速.
完全無收手現象.
大佬依家中共都在戰爭邊緣. 再加速真係世界大戰.

中国海軍の空母など沖縄本島と宮古島間を通過

4月4日，中共辽宁号穿过宫古海峡，大幅升级了军事挑衅。美军应该早已拟定了不同预案，只看如何选择了。最直接的一个选项，当然是命令罗斯福号航母舰队与辽宁号直接对峙。

中共出擊撞牆？六國將軍演；

Philippines accuse China of colonising South China Sea as fears of major conflict grow.

［正視聽］SimonTW唔係自己友！

幫手推

自己做嘅事話人地做
中囯人也